[一人一票]大家鐘意用藍筆定黑筆?

藍筆正皮
[black]黑色[/black]負皮

手快快打錯字
係黑筆

想呃負皮唔洗咁嘅

藍色明明幾靚

通常學生用藍筆多
返工用黑筆多
好似係

藍色，覺得寫字同打字唔同色好睇啲。

考公開試用黑筆，scan卷睇得清楚啲
至從知道咗就無再用藍筆

係啊有時printed text係黑色 手寫又係黑色會睇到好亂